2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第六輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

賴慰玲v周慧敏
王敏奕v湯洛雯
胡琳v何雁詩
陳寶珊v駱文捷
陳婉婷v蘇麗珊
勞嘉怡v歐鎧淳
蔡思貝v林映蔚
陳潔玲v黃德藍
朱智賢v菊梓喬

乙組第五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第六輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-9-24 12:30am-10:30pm

(5)賴慰玲vs周慧敏(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-24 12:32am-10:32pm

(2)王敏奕vs湯洛雯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-24 12:34am-10:34pm

(11)胡琳vs何雁詩(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-24 12:36am-10:36pm

(14)陳寶珊vs駱文捷(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-24 12:38am-10:38pm

(17)陳婉婷vs蘇麗珊(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-24 12:40am-10:40pm

(10)勞嘉怡vs歐鎧淳(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-24 12:42am-10:42pm

(15)蔡思貝vs林映蔚(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-24 12:44am-10:44pm

(4)陳潔玲vs黃德藍(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-10 12:46am-10:46pm

(3)朱智賢v菊梓喬(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

票已投

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃第一圈抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

0:52 即時綜述
賴慰玲v周慧敏 主隊開局唔錯,果然岩岩嫁人係旺啲既
王敏奕v湯洛雯 榜首大戰暫時不相上下
胡琳v何雁詩 呢場都係差唔多喎
陳寶珊v駱文捷 客隊表現較好
陳婉婷v蘇麗珊 客隊表現較好
勞嘉怡v歐鎧淳 主隊稍稍佔先
蔡思貝v林映蔚 主隊開局幾猛喎
陳潔玲v黃德藍 前列女神對住弱女表現正常
朱智賢v菊梓喬 主隊優勢明顯

甲組都開左,係咪出現搵唔到個post呢

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬